[鬍鬚佬] budget $500-600電動鬚刨

小弟睇中咗百靈3系嘅340s-4同3040
第一次買電動鬚刨有咩要注意？
買得百靈就想要德國製造，請問咩地方買好啲？

push

pish

推

冇人so

俾個参考你
上年四月買左個barun 9095s from amazon
呢排出現自動開機，自動lock機，開機冇反應
Google過，啲人話係braun 7系同9系通痛，死症
而家send咗返去整，睇下結果點

Black Friday amazon 買左百靈牌鬚刨$500左右
睇香港賣$1800

多謝巴打，雖然咁貴我唔會買得起
你覺得好唔好用？

我買水貨渣，都係千零蚊，我見d人話barun冇假貨先敢入手水貨
用就好用，電好襟，差一次用兩三星期冇問題，一日一次，但唔會好似手動剃刀咁乾淨，我貪佢可以乾濕兩用
但你買果陣要留意，可以濕剃唔代替可以用剃鬚膏/水剃，要睇返型號

我就用剃刀剃鬚次次都會損
用電鬚刨就無損過

但一年就壞，而家搞到我有啲失望

hktv 依家百靈做緊特價
之前買咗9090cc
刪得好乾淨
btw佢好似係日水

hktv啲series 3多數大陸製造

下
我對上果部百靈牌用左十幾年都無壞

希望我係個別例子

儲返幾千蚊做激光永久脫鬚,成世唔駛再剃,慳返嘅時間夠你食多一千條女

一去冇回頭喎 想留鬍鬚都冇得留

其實直式剃刀都好好用

我自己從來都只會用二百蚊樓下嘅電鬚刨
以前我不嬲都用開百靈
感覺都好良好
直至用咗 M90
我先後買咗三個 M90
平均呢款鬚刨嘅壽命唔超過一個月
每次都係個鬚刨刀片網個膠蓋側邊嘅榫位蝕咗
跟住個鬚刨上蓋吸唔實機身
對於百靈呢個老牌子嚟講
我係唔會相信佢會犯埋呢啲低級錯誤
所以我唔會再用呢個牌子嘅電鬚刨
唔知而家係咪日本仲有啲老牌子電器仲有啲有良心嘅公司
唔會只係為咗賺錢而無所不用其極
而家我用緊樂聲啲百幾蚊嘅電鬚刨
感覺非常良好
個人認為
就算用平價嘅電鬚刨
如果自己手勢好加面部肌肉配合得好嘅話
剃出嚟嘅效果都可以好好

用緊60蚊果隻飛利浦十年都仲未壞

用緊百靈鬚刨好多年,叉十分八分鐘電,每日用一次都可以用成兩個幾星期.
當年嚮吉豬島買,好似$700幾銀.
宜家好想佢壞,好想換款.

用百靈3系無意思，慳返幾百買1系啦，一鳩樣